聽日夠人多，港鐵不合作運動絕對可以升級!

之前次次見到啲手足係港鐵阻閂門俾人屌都覺得好心痛。
聽日咁多人齊心罷工，梗係玩大佢!
所有人7:00am開始，每條線由尾站坐到尾站，上左車就一直唔好落車，一直到11:00am 先去下一個行動!
人多就是力量! 啲藍絲要屌就全車人一齊屌!!

推

觀塘、九龍灣、鰂魚涌

三大被嚴重低估對香港既重要性

勁多Big4、銀行Back,Mid office。呢啲地方死左對銀行好大打擊數又過唔到、錢又禁唔到

要搞搞中環好啦 back office班狗唔洗理

一條線廿幾架車
你淨係迫爆得一兩架列車咋喎

唔該入一入黎幫手推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

會唔會車埋你返車廠？

跌野唔係放便啲咩 咁啲手足又唔使比人屌

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課
#全力支持不合作運動

推！！！！！！
幫埋d唔敢請假既和理非！！

上車唔落車！邊到等！

大大力推